paypal 過數免手續費

想過50 usd比人 但手續費好高
除左paypal有無其他方法交易

有，不過你咁少錢，個手續費正路都會貴過Paypal

gift